是靚黃 流心芝士漢堡扒 配 日式咖哩飯

原來係你個變態佬係咁影文宣

是

可唔可以用返百里香拍攝手法黎影個飯

頹到 食土城好過..

點解影到個飯成個叮叮飯咁嘅

樓主毒𨶙

$?

老細食完喉嚨c唔c服

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

39

食評呢

賣相唔太好

地址